食咗藥都瞓唔到

如題 心好累
比咗三次機會啦屌 三晚都係無用
就快癲

瞓前做下運動啦

Why?

樓主應該比牛丸飛咗

洗唔洗傾下

以爲自己出post

屌你

傾都無用...

你都係？
我偷偷地加咗藥就瞓到 但依加隔一兩日就要食一次
隻藥會有藥癮 有啲不安 但瞓唔到更不安

我feel到個肝就爆 又有心悸 但都係訓唔到 極辛苦

你食緊咩藥 醫生開定點

安眠藥咋